D 醫藥股仲乜跌得咁西利?

有人知道嗎?

因為疫苗無撚用？

mrna升到嘭嘭聲喎

恆瑞等19間藥企被揭重金賄賂醫院
呢個？